專家： 金正恩近年對美示好 或觸動中共神經將其暗殺

咁易咩 得嘅美國早就暗殺左啦

邊個專家

某程度係冇錯，
因為如果北韓靠美既話，中國就冇左存在既價值。

又鳩嗡

北韓聽話,點解要暗殺

明居正？

專家咪樓主
Source呢？

我

食屎嗰個